“戀愛”本質上並不存在

世界上並非每一樣被命名既事物都是實質存在，例如"寒冷"和"黑暗"。正如"戀愛"也並非真正存在，"戀愛"只是缺少了求偶答允的一個狀態，從而被命名。所以，本質上不存在戀愛，不存在異性戀者，也不存在同性戀者，把同性戀命名及劃分背後只是方便表達和扮演弱者的手法。人類社會中只存在男性及女性，所有人都擁有平等人權：組織可持續性的家庭並被社會鼓勵和支持。沒有人被剝奪基本人權。

衰型今日唔洗返公，燉係我重祖喜新
我重塵加渠都母許體氣，我定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增係號嗨森！

呢獲全靠政府，覺唔覺出面乾淨左好多